問下大家 , $2500 選擇

主要用來上網 , 睇戲 , 主要娛樂用途 , 大家會選擇邊樣

1.iPad 2018 $2588

2.15" Notebook , Pentium , 4GB , 500GB HDD $2700 左右

本身自己已有 iPhone 7 , Ideapad 110s (11") , 5 年前 Desktop Pentium GXXX

IPAD啦，你都有NOTEBOOK啦

我知道大家系統唔同 , 好難比較

但係主要用來上網 , 睇戲 , 要娛樂用途 iPad 2018 應該會快過 15" Notebook , Pentium , 4GB , 500GB HDD 嗎 ?

notebook x 1。

慣左用Windows。
iOS搵戲又麻煩。
睇 avgle又唔知連左去邊。
我上網只係用電腦。

又有notebook又有desktop就ipad啦 拎出街玩都方便

IPAD，起碼個MOON睇得吓先，雖然唔係最靚

如果真係唔使文書 咁就ipad啦

Ipad啦
2700蚊notebook會用到發炆

heidi